做過Italian tomato 你問我答

廚房幾大

我做賣餅嗰個咋
即係店務員

咳咳...咁你間店分行多唔多

基本上全港九新界都有分店

我未聽過

曾經的同行hi
Part time 定full time

會唔會咁啱你嗰頭冇分店？
或者你冇留意到

不過唔係東海堂美心嗰啲多分店就真嘅

Part time

求透露蛋糕處理方法

唔夠***

人工幾多

我嗰間就將啲賣唔出嘅雪過夜
擺得太耐就當垃圾扔

我嗰間$40-45

間野真係圍到本？
極少人食

其實圍到
有時生意都好好

通常剩係買件蛋糕拎走冇堂食過
蛋糕幾好食不過有啲貴

士多啤梨蛋糕好撚好食

我覺得唔算難食，但又未到好好食嘅程度

咁你覺得邊款蛋糕最好食

朱古力慕絲
啲朱古力味好香

其實餅房店務員有咩做

餅房我唔清楚
但店務員要切蛋糕，check貨，對生日牌，清潔收銀balabala